各位巴絲第幾年過毒撚聖誕

我先 3年

18

21

祝大家太陽神誕快樂

22

20

36

26